入黎講下你同中學既死黨依加點？

我講先

小妹讀完書已經第二年做野
中學最死黨既三人組讀書最屎係我 入左間廢u
其他兩個就三大
讀書時都冇野 大家咩都傾
講既話題仲比中學大膽左 share多左啲深入野

到左依家出黎做野一排 係就係有keep住出黎食飯
同埋wtsapp group吹下水既
但慢慢發覺我share生活上有感觸/工作上想屌下啲同事
都係冇人理 或尻覆emoji 藍剔我

而佢地比較熱烈既話題係
買樓租樓生仔結婚乜乜物物
唔係話依啲野唔關我事 只不過以往同你無所不談既人已經去左另一個人生level 感覺好灰

而又慢慢我有啲咩心事 都唔會第一時間搵佢地了

D深入野係咪d性生活？

其中一樣 同埋包括細個唔想俾人個既屋企麻煩野

冇朋友

食個係比喻黎定真

可以搵我share

最老友果個做左警渣
自此就無左聯絡

成日都覺得三個人 總有一個人會被疏遠

出黎唔會用reu呢個on9 terms,唔使打available list

屌 又打錯

多謝巴打

好正常，你想keep嘅，唔代表人地都想，就算曾經有幾fd都好，有新嘅朋友都可能會遺忘你。
呢啲嘢係雙向，佢地個人係咁都冇計

利申:得兩個死黨

一做警狗個人真係完全變哂？價值觀唔同左？

你個名
Btw 好岩呀

最熟個幾個都會出下黎，有d唔係最熟的已經唔太理我，好朋友亦都係鐘意既女仔有男朋友之後就無乜聯絡，最多係gp講幾句，大部分都有自己的新生活

最fd都係中同果班

Reu依個terms 真係好on9 不過我中學時代冇依個字出現過

成間中學無人同我同一間u，完全明白你既感受
朋友真係好重要

好多u識嘅人約中同難過大學啲fd甚至冇哂聯絡

我諗
其實朋友係咪真係一個換一個
到中年時候得兩三個真心朋友係鐵一般既道理

我慘到中學死黨出唔出黎食飯,
答都唔答

無計,大家出到黎做野各有各生活,如果結婚就更加困難,不過結左婚的就朋佢地難處

點撚知

尤其係一齊長大既朋友

有個上年自殺死左

只要人還在世就都應該珍惜下，不過中學既時光一去不返，話題同生活圈子始終會有距離。

不過呢d生離既level同死別差太遠啦，d咩已讀不回，好鬼離約，話不投機同場冇野傾都係浮雲來啦

巴打畢左業幾耐有依個情況出現

冇死黨

對呀
過多幾年我對依家既煩惱可能都一笑置之

我朋友唔多
最盡得一 兩個
不過其實冇所謂 仲有大把野做
邊得閒理人地咁多

每星期都會打波同埋固定飯局

成長就是學會弧獨
i know that feel

6年

咁當然自記都有變,以前無嘜介意搵幾多,工作開心大於錢
最on9 試過叫公司減人工

我死黨出黎做野就識左另一批朋友,所以

btw 我覺得d朋友成日講收入,咩都講錢,真係好on9

長大就是一步一步失去

係喎
有時想講下輕鬆野 見到啲$$$好累

經過雨革之後
先知大家價值觀差咁遠

減人工係咩事 我有冇睇錯

不過係既 做野之後共同話題少左係正常
有班做野識既朋友必定會好傾過舊同學

總有一兩個做警犬

無睇錯,
叫公司減人工
公司老細做錯決定蝕左50萬,我就話不如減人工啦,果時後生做得開心,錢唔太睇重,可能你話擺明係驚公司摺先話減人工啦

公司完全無諗過摺+老細身家至少5000萬+

無見一排之後
自覺同佢生活差太遠
出過黎但覺得同中學果陣嘅感覺好唔同
之後就無再聯絡

因為一啲小事令我同佢既關係疏遠左好多
雖然我地都無再嬲對方 回頭望番其實只係好小事
但已經番唔到去以前咁Fd 依家得閒會傾幾句咁
大家都有自己既朋友 自己既生活
如果當年無反到面 唔知依家會點呢

冇左了

其實諗返起以前真係太多on9野
有時會Ff如果果陣唔係咁死牛一邊頸
依家真係會唔同哂

有一個fd，日見夜見左兩年，講緊係一日見二十小時咁濟，單獨相處既時間一日起碼幾個鐘，果時同佢真係好老友

但係當佢識左女朋友，同佢愈黎愈疏遠，依家直情一個月可能先會whatsapp一兩句

唔係我唔想搵佢，係搵佢都只係hea覆我，搞到我都開始唔再搵佢

試過好多次想whatsapp say個hi，但到最後都係無

同我中學最fd女仔
都仲keep住有好多聯絡，至少差唔多每日都有whatsapp
仲plan緊下年再一齊去旅行
至於有幾個已經無聯絡，好想聯絡翻但就算人地應機都唔知有咩好傾

有d因為太耐唔見一次 出到黎好似會有d尷尬

一個月一兩句係咪都係講啲門面野
明明的起心肝開照個話題 結果都係一樣

我身邊既朋友都應該就快會變成咁

仲會一齊去旅行係好難得

冇搵開既夾硬搵真係會尷尬過同唔識既人傾計

有咩跡象令你咁樣覺得

我同佢Keep到仲係咁fd真係好難得

試過同無見幾年老死出來食飯，兩條友差D各自食自己碟飯無野講

所以其實去到最尾
都係會同屋企人+伴侶最close
再加多幾個best friend
其他人就會慢慢變成過客

每個月都有聚會

識左十幾年

住得近果幾個仲個個星期見

利申今個月聚會係聽晚 又要不醉無歸了

我再加多個ex

然後可能都好美滿
都唔記得曾經咁在意過

正呀
我啲fd住得近但有啲番輪班
所以仲衰過住得遠但番9-6

同ex close又係另一個不解之謎

最不解係我現任同我ex一見如故

兩條友係咁講我D衰野怪野

曾經最熟既，一grad左就好少見，然後冇再見
佢一得閒就係搵佢條仔，我約親佢又話唔得閒
上年喺街見到佢，我都好開心走去同佢傾計，但之後聽其他人講返原來佢覺得尷尬
不過grad左之後同另一個都識左好耐既反而越黎越熟，佢真正關心我對我好，我好珍惜呢個好朋友

其實人大左真係好難維持細個嗰種關係。畢竟大家既包袱多左，煩惱多左，唔似得中學大學咁無憂無慮

近幾年多左幾個中學時既老友結婚 其實中學畢業後真係好少聯絡 但到飲佢嗰餐嗰時都好開心 唸番起細個啲濕鳩野 我深信大家既友誼一直都係心底既，只係成長左，未必能夠好似以前咁放縱咁去玩去傾計姐

本身一大班人差唔多十個都好fd 不過而家大家各有各忙都少左喺group講野
而家keep住好fd 個個禮拜都見既得返兩三個
不過等緊年中喺外國讀完書返黎既fd一次過聚舊 期待

朋友唔多 中學得返1個死黨有聯絡
中學5年 有4年係朝朝係樓下等埋一齊行返學
夜晚一齊補完習返到屋企都仲會傾電話
大學佢3大 我就asso又上degree
平日一d聯絡都冇 但每次返香港都會搵佢吹水
通常同佢傾感情事
就算年幾冇見 見面都唔會覺得有隔閡

仲有個 小學既死黨
中學唔同校 但有時我學校放假會出去搵佢食lunch
斷斷續續有聯絡咁
到出黎做野 佢想轉工果陣我返parttime果度請人 介紹左佢入去之後就成日見
會同佢講下屋企野/咩都講
而家每次返香港一係佢就送我機
送唔到我機佢就黎接機 上次我凌晨1點先到香港佢都黎接我

成日同人講到你兩個好friend咁
其實私下一句野都無講過
一係就佢有事要你幫佢先出現
有時幾個人約食飯佢會話「 唔洗預我 呢幾個月都唔得閑」
其實好灰
不過慢慢都接受左 既然佢唔上心自己都唔好擺咁多心機落去

變左陌生人

從以前中學日日見 無話不談
變成
久久未有問候 時間真係好殘酷

中學嗰陣見到咩都會tag對方
佢想睇咩戲去邊都會搵我陪
佢有咩心事一定第一個話我知
而家
佢有另一個好朋友取代咗我
成日見到佢fb tag嗰個人再無tag過我
上一次wts係聖誕快樂
而我居然覺得突兀 除咗覆返聖誕快樂都唔知講咩好
之後都再無下文
好陌生距離感好重 而我已經唔想再去追

昔日對友情曾經睇得好灰
同佢講話如果有日我地變得疏離
只係「熟悉的陌生人」
我寧願大家呢世都唔好再搵大家
知道大家平安安好就夠 留住當初美好印象
好過留低疏離冷淡嘅印象
佢嗰陣同我講 呢世都會纏住我

好彩我無信 所以都無失望

仲係死黨

死黨有7個
放假大家都會keep住出來BBQ 講下最近有咩Av好睇

利申 成班都係咸濕仔

冇聯絡

半年先見一次
見面個陣其實都冇乜嘢講 都有少少deadair
明明中學嗰時係好多嘢講 就算deadair都唔會覺得尷尬
但而家覺得好尷尬

一個
平時唔多msg
幾星期就會msg一次約食飯 好簡單扔個日期
見到面就會無所不談

人生在世。知己難求。

利申：兩位中同一位幼同

中學有一條友都個個都好fd
好開朗，係所謂既搞笑分子
但升左上去之後，讀書壓力太大
開學前一日自殺死左

誰知後來 各走了數千公里 談話客氣 容貌依稀

rip

本身4人行。4個都係毒撚冇女on99。次次出街都會係4個一齊出，少一個都唔成事
自從3年前其中一個有左條女之後，個一個就變得好少再見，出街都少咁個，話題都變得愈黎愈少。
再近排又多個死黨有左條女，次次食野出街一有佢條女係到就成日都好似要就哂佢條女咁，個死黨夾係中間又難做但又要聽哂條女話。搞到有時一齊出街但又要分開食野。
剩返個2個冇女既就on99咁。係呀無錯！我係其中一個冇女既on99啊。然後我地個個4人行就快要散咁。

啱啱先year one 已經好耐冇WhatsApp 或者食飯....

明明我好想大家keep 到成世，不過佢地又有好似好冷淡咁

都已經唔記得d人乜樣

各自奮鬥！我想不到最後我地幾個可以Keep到聯絡！

唉 其實畢左業幾年之後 真係會變得疏遠左 一開始我都會好sad 本來一直有幾個日日陪住自己嘅朋友 變得大家都太忙太難就而冇得見 但之後自己都明 人大左都有各自嘅生活 而家雖然唔係好似以前咁一有咩事就搵佢地 但約到出黎之後有咩都會一定會講比對方知 感情都冇咩點變嘅

本身四個女仔都好多野講，成日約出去

但因為其餘三個住同一個地區，要約好方便
自從入左大學之後已經唔會再約我，就算問一句都唔會問
有時真係唔知佢地當我係咩

反正我都識到更加好嘅朋友而唔係次次出黎都係聽佢地講八婆野同埋ig女神d是非同埋韓流野

關咩事 係佢唔想同做警察既老友再fd落去喳嘛 個個連登仔都係咁

每次見面都係講緊應該點算(移民/留港)
屋企點算
同埋最近生活點

係group send0n9圖 講野都無人理

依加仲保持緊 久唔久出黎食飯打機
不過好怕以後會變成樓主咁 咁撚on9既朋友好難搵

本身仲keep到 知道有2個比條女派帽之後都冇野

都係憎佢2個條女 但次次約出黎都要叫撚埋出黎

問過幾次可唔可以純仔 想傾deep d 覆左ok

出到黎又係到 屌你老味 有冇尊重過我

自從畢業一個心中最好嘅朋友變得越嚟越少見面
好多野都無再講，到近排佢被人戴綠帽好唔開心
我都係4，5個fd入面最遲知嗰個
有時女朋友問起我最好嘅朋友係邊個，我已經唔識答

我都好驚啲女淨係出黎講佢地fd d fd d fd d fd 既是非 真係冇咩興趣想知

真心朋友輪落到只係講到on9 野
講認真野反而冇人理真係好陰公

係 自己

通常每1-2個月都會食飯慶祝生日
同女仔友誼真係比較易維繫。。

重Keep緊，隔個禮拜約出嚟食飯一次
平時WhatsApp都幾多嘢講，有ON9嘢又有正經嘢

撞口撞面當唔識

佢比帽男朋友戴，仲去咗台灣送外賣，
俾人屌到大埋肚走去台灣仲覺得好威威

雨革呢啲敏感時期出Po屌香港人唔讓座俾佢，
（仆街依家老奉？佢本身又係肥腫難分果類）
早知唔返香港探親好掛住高雄架呠呠車(私家車)
總之踩到香港人一文不值

屌，佢自己其實係啲濕鳩讀唔成書新移民，
只不過去左咗台灣做雞俾人屌大個肚，
果陣人又走左電話都講埋仲屌返我唔搵佢
呢啲朋友真係要唔要都罷

三個之中有兩個拍哂拖仲好恩愛
次次食飯佢地都係講同自己條仔點點點
順便恥笑我係A0狗，雖然我會自嘲埋一份
但講真我心入面有時都幾介意

小學有班兄弟到而家，大家都未grad，不過我有信心keep到 真心講，呢啲嘢真係睇人

一齊喺外國一齊住

出到黎都唔知講咩好
距離感油然而生

中學小學個啲都keep得好好
出親都大把話題
其實小學frd都keep到真係好難得 都有12年
即使我呢四年都唔係香港 一返黎點都會出黎食飯

有個中學同學我唔搵佢 佢都唔搵我 又肥又懶 中學畢業左4年幾都係冇變過

小學個啲真係見到都唔認得 （依家仲住緊小學個區）

真心佩服啲同小學同學仲keep到既人

位置變了 各有隊友

最熟嗰兩個，中學都repeat左一年，跟住去左台灣讀書，得我自己喺香港讀大學，依家畢業之後做緊打工仔，佢地仲讀緊書，之前又有講過可能會留喺台灣做野，其實自己好唔想佢地留喺台灣，但又唔想開口好似干預佢地人生咁，不過好掛住佢地

集體失戀
係認真 近排出黎飲果陣傾開 個個都係聖誕果排散 包括自己

中學個時同best fd絕左交
出嚟做野之後搵番佢 和好番
另外就同啲fd話題小左
一係講工作一係講感情
覺得大家個focus唔同左
但諗落都正常 人係要成熟嘅

人左大 的確好多野都改變左，
以前會平安夜一班人圍威喂去尖沙咀倒數同人迫
一齊24號晚9叫， 隔一排31號又起倒數

慢慢大，就會24/31 是但去一日
再大，就唔想出街 乜都簡簡單單就開心，最重要是身邊果個係咩人
約食飯，當你第一年正式上班，可能會KEEP到一個月一次
到你做野第二三年可能隔幾個月約一次

到你做野5年以上，你已經唔想約，因為圈子都轉哂已經無乜共同野
，人地拍拖既拍拖，忙既忙
係得你一條友9 FING FING

到你再大D 朋友約你果時就已經係派炸彈既時候
然後你就會發現原來都好多年無見，

果種無奈既感覺唔係個個明，
共勉之

無，佢主動疏遠我

中三識 依加得閒都會send無聊野俾對方 或者扮女人send啲情慾對話等對方條女嬲鳩
會即興食飯 多則一個月見幾次 少則幾個月一次
可以識到呢個兄弟今生真係好幸福 返中學日日返學放學小息食lunch癡埋一齊俾人話gay真係好爽

冇聯絡lu

跟黨死左

你想同佢keep住fd 唔代表對方都想

我唔介意疏遠
只介意你無尊重過我
你越折墮我越快樂

中一玩開果啲到依家都仲好fd，雖然少見左 但出親黎見面都變哂on9 好開心識到佢地

每個星期六日打麻將 假期打麻將 過節打麻將

同感呀巴打

佢哋有另一半之後就冇見過

見好似好灰咁
講返開心d
我中學有3個兄弟誤打誤撞識
中間有玩過打機過鬧過交但又好快好返

出到來而家做野大家都有食飯傾打機事返工事心事
可能我份人比較簡單掛唔會諗太多野

而家連最無可能結婚果個（即係我）
都快過最有可能第一個結婚果個做了老襯
而另外2個已經係上2年先後結婚
有個連仔仔都出世了

不要再說了